1632有冇人抽

走晒寶😩😫😖

😖

又爆升

點解可以咁癲

大師蓋

$5

痴撚線

走寶， 再入都遲哂

我日日都係咁諗 點知第2日又爆過

今次真喇掛

炒到過十億市值

我諗好多人因為佢先入

今朝又爆升

6.1

$6.5

你班蒙能仲係度講1548

人生抽兩次新股
兩次都輸

唔買既就升撚到仆街

痴撚線 , D 買盤 , 班離地中產等仆街啦 , 貪撚到仆街

到底賣河粉定賣白粉

三哥譚仔 快撚 D 上市啦

分分鐘一上就十倍股

而家先知香港人咁鍾意食河粉

就黎$7
市值岩岩衝左10億

仆街。真係走左/唔入，先黎爆升